
1. Gennemfør THM rummet: https://tryhackme.com/room/passiverecon
2. Beskriv forskellen på aktiv og passiv rekognoscering
    - Passiv
        - Her bruger man den informations der ligger tilgængelig på internettet.   
    - Aktiv
        - a
3. Lav en liste med de værktøjer du kender til aktiv rekognoscering, beskriv kort deres formål
    - Nmap
    - 
4. Lav en liste med de værktøjer du kender til passiv rekognoscering, beskriv kort deres formål
    - dig
    - nslookup
    - whois
5. Beskriv med dine egne ord hvad en fjendtlig aktør kan bruge rekognoscering til
    - 
6. Beskriv med dine egne ord hvad du kan bruge rekognoscering til, når du skal arbejde med sikkerhed
7. Brug kun PASSIV rekognoscering til at undersøge ucl.dk. Lav en lille rappport med de ting du har fundet ud af og hvordan en angriber evt. kan misbruge oplysningerne. Rapporten skal du IKKE offentliggøres på gitlab, kun på din egen computer, resultater kan du fortælle om til næste undervisning!
